大家張黨鐵長者卡用唔用到

是咁的 721 後幫家中老人家申請左長者卡 平時搭地鐵 用長者卡或者練習跳高

今日家中長者想用張長者卡時 禁用左 叫我去車務中心

手足有冇相同經驗

留名跟進

一個鐘前搭鐵仲用到

用唔到

知唔知港鐵k巴嘟長者卡響聲會唔會唔同？

唔會

唔止謝sir，連er er er sir都……